撐警大會實況直擊

維穩費過足數

金鐘地鐵

一堆不知所謂嘅賣港賊

點解呢個世界真係有人會擁有呢隻淺藍色衫

有無啲後生少少

我屋企7成廢老都係藍絲

渣馬果件就係呢隻色

成班廢老

咁撚多廢老

一個人700-1500

雷暴警告

小心呀

後生難收賣
好易通天 個個都放上網啦

落晒狗屎淋死佢地

心痛

惠東同鄉會

小心俾雷劈到應一應

全部老野

為什麼這麼多人是非不分

有冇邊間media 有live

成班都就黎埋單
好心就積下陰德咪撚去啦
成日以為香港係你地掌控
香港既未來係屬於年輕人嫁廢老

Pish

一諗到同呢班撚屌住同一個香港
覺得好不可思議

唔好睇小乜乜社團嘅動員力

要睇下報人數

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

落雨

一睇就知成班都係就死既老坑

入面有幾多件係八十後或打後

雖然我支持言論自由
不過可唔可以落大雨淋撚醒班廢老

根本就係世代之爭

岳華係台上撐完政府
過幾年就係加拿大死左啦

成班死老野

早d去死啦廢老

有冇人同佢地講可以散水或者有下午茶

成班半隻腳入左棺材仲係度搞事

咁多人嘅

好多暴徒，樓主小心d

成堆休班警

警方數字：100慢人

特登過金鐘 好多廢老收足數過黎
應該點到2-3萬人頭

我都想參加

陣間記者朋友埋去訪問下,又個個衣衣er er講唔出重點

我兩老親中 都叫聽我點 票投邊個

多數係同鄉會動員,因為去完夜晚有飯食

聽日一定贏佢地廿條街

風雨大作

收好多錢喎

老人院放監？？

D廢老組織依方面做得好好

都算幾多人喎

開始落雨

劈撚死你班仆街

支持獨立調查

有冇直播

笑什麼 你也是韓國人都撐黑警

快撚d劈死佢地

佢地班仆街而家唔洗用現金交易
可以用支付寶/微信支付

渣鳩馬拉蟲

劈撚死何君妖

其實如果唔係網絡咁流通大把後生去

天災wor唔知有冇人縮沙

屌你為左幾舊水出賣成個香港
唉

死廢老收左幾錢？

有無佢地收錢whatsapp截圖，po俾老豆老母撚下佢地

唔好起衝突，影相影低罪證

行雷落雨啦～

轉貼FB現場相

快啲落雨行雷

又算多人
平時d 得20人
勿論佢俾錢

用毅進制計下平均年齡

冇老屈佢地,我老豆係會員,佢話大陸果d統戰部會定時定侯比錢香港d會搞活動,例如新年,盤菜,邊爐等等依d多數都係為餐飯就去,連做咩都唔知

佢地可怕之處係真心出黎撐

最憎D廢老話咩讀書讀書啦
屌你老母你後生果陣有人幫你爭取而家既香港
你地享受完自由民主化既成果
而家我地比人剝削
你就話我地爭取唔岩
廢老自私到
拿拿林SEND哂去集中營毒氣室解決哂呢班自私狗啦

金鐘一陣會唔會落狗屎
天水圍落到黑雨咁

過萬唔難 老實講人地大條水喉射住
又多物資拎又有車馬費

幾年前反佔中已經有記者混入過
好多xx同鄉會 佢地廢老搭廢老報數問大會拎車馬會再分拆
直頭係判上判咁搵人 大把錢銀交易

所以好多廢中廢老賺下生果金 唔入流嘅黑底MK仔會接job

仲要計埋本身有班退休警犬及家屬

有冇諗過呢班係退休警犬同埋佢地家人

咁巴之閉返嚟香港嘛柒頭皮
屌你老味自己唔洗受靶係到講風涼話

死廢老仲要有2蚊優惠搭車去

呢個世界一定有真心膠

所以話要教化佢地真係可以慳番

搭緊地鐵
好撚多人白衫
應該好多死黑警去

呢個香港9成廢老都話撐警，屌你老母差佬關你撚事咩，關心下d後生好過啦廢柴

佢地有同鄉會，我地狠連登FB Tg, 媒介唔同啫

巴打唔洗咁勞氣 佢地都聞到棺材香

估佢地會計出平均年齡為十八至廿五歲左右

班撚樣知唔知自己做緊啲乜，唯老不尊

一陣過去睇下小醜先

快啲中暑死唔該

大月

一落雨就四散

落雨咪冇咁熱，千萬要熱到最高點

人地總係有靚台靚牌靚banner
點解呢

落一陣雨，再出太陽

班仆街去邊
唔好去到連儂牆/政總門口拆野呀

搵個後生既都冇

同埋會派好多錢收買你地
最後啲人收得幾舊水只係個老細從中落格左一大半
但係已經足夠收買班死廢老

個天都行雷劈死哩班賣港賊

落完雨依家出太陽

好彩家中祖母係淨底果1成
但父母就好唔生性咁選擇親中

搵人喺人群中間講 ：
屌個判頭著咗草呀 出唔到糧呀走lu

乜乜同鄉會，乜乜宗親會
唔知班狗見到得E班人撐自己係高興定更難堪呢

又雨又太陽

落大雨

大家唔駛勞氣 其實唔奇
全港3萬幾個黑警
我唔計其他親中團體 剩計黑警親屬
要搵返2-3萬人出黎唔難呀 仲未計退休警
佢少過4-5萬呢個數 就可以恥笑了 呢個數基本上要有

咁多？
每人一千都2-3千萬 又係納稅人埋單

落雨劈死班人

班死老野搵命搏

最好落完雨再出太陽蒸熟班撚樣

個班咪係巴士地鐵兇人既兩蚊惡霸

恰後生最叻

係咁loop就最好

警方：今次集會300萬人

班人搵啲退休警察遊行，位位900蚊，信不信由你

你上啦 唔好摟住鍵盤指揮

各大地盤都吹晒雞

畜生同樂日

預咗一定有返三幾千咁上下人數嫁喇。
左派不嬲係外判比各大小同鄉會，之後派錢食飯等節目易啲攪吖嘛。

啲漬洗唔走

冇人理你架，好多都係退休警，收錢行完就走，彩你都有味

到我地老就立場逆轉
正式做死廢老打返啲親中學生同每日150個

而家情況我覺得比個狗閪政府轉移左視線，變成警民衝突，跟著d老而不就出黎死撐差佬，變成好似撐修例咁，d冚家鏟識條撚例咩！
隨時以前係偷渡落黎，為避開共慘黨，而家又支持左共慘，on99咁

乾蒸

佢哋連自己做緊乜都唔知，仲以為民意係佢地果邊

唔知今次有線同now有冇放蛇？

有幾多人？

最好唔好俾我見到有

三千慢人

［突發有圖］琴晚出街食飯

有冇人去攪內訌

留名睇一陣警賊又話有40萬人撐黑警

家下跟本你做乜佢做乜

你出電視周街擺，佢跟

你玩遊行人，佢跟

唔好話咩鬥人多

你依邊多人，政府就唔理你

佢果邊是但有D人，政府就話聽到佢地意見多謝佢地

好似好多人... 點算

黃大仙經過都見到幾個淺藍
真係垃撚圾

嘩屌成800萬人

老天爺可唔可以劈鳩死班仆街

今晚急症室又排長龍

我地坐係屋企嘆住冷氣撐佢地

千祈唔好睇少五毛同tbb既洗腦能力，仲要黑警係全港最大社團

毅進制500萬人

屋企嗰個都係同鄉會果餐飯就盲衝衝跟咗去

最On9係 啲老母仔你讀唔到書好慘㗎一定要讀上大學

轉個頭又話都唔知大學啲呀Sir教咩嘅 教到個個反政府 太沖動 重話受過高等教育

係呀讀得書多又冇埋沒良心嘅人都會反

班死廢老行兩步心臟病發瞓低晒

呢d錢袋得安樂咩

目測500萬人

快d搵催淚彈同布袋彈射佢哋
等佢哋感受一下

出面焗到咁，白車今日一定好忙

成班死廢老 有貨車剷上行人路撞撚死哂班廢物就岩

林鄭都會死係英國㗎 不過唔知幾時咁解

呢D又唔見有警係MTR

啲廢老收錢搞事，一定有國內勢力干預香港事務

點解佢地仲未死

同在場班廢佬講我收1皮喎 你地收幾多

請伊院某護士一視同仁，記得舉報呢班人

佢哋出幾多人
我地大返佢十倍

佢地今日DRESS CODE係白色?
我阿媽今朝都出左門口 又係著白色

最好整死幾件

屌 幫呢班人爭取左香港既自由用核心價值佢地又唔知 仲以為我地搞事 吃力不討好

佢咁吹大雞 都無三五萬。 我係西環就唔收貨啦

頭先經過金鐘地鐵站，都唔少藍衫人

中共維穩費 明日大嶼到比 比唔到就起天橋分期付款

全部擺多幾年都收得皮 係到搞搞震

幾多個收左錢？

元朗好大雨

應該係某幾個咩同鄉會總動員, 易集人啲

d狗見到自己d支持者係咁既樣
士氣一定爆棚

白 / 淺藍

鮑姐

行雷 小心俾雷劈

落完雨再蒸先仆街

廢老:韓國人更黑嘛香港好好㗎啦 珍惜啦

落雨,不了

快手行雷閃電

落雨落雨

天氣熱 出街著白衫係好正常

屌金鐘站好多垃圾人種

10分鐘前路過，好彩着咗黑色

屌你老母老而不死

佢地自己會安樂架, 廢老係TVB教育出黎家嘛

落大雨了

比個後生仔黎睇下呀

應該多過私煙果個

同埋收錢大陸過黎支持,大陸果邊人工平
班人好多鄉音

我呢邊落緊

屌 唔小心著左淺藍色出街

希望佢地唔好搞煲底

好多人出傘，應該說系武器

有冇一萬人？

之前200萬+1人遊行時，班藍絲話遊行得200萬人，姐係有500萬人支持送中，如果佢地今次少過500萬人

一定之後周街垃圾

有無人去分化佢地
問佢地收幾錢
然後話：我$5000喎 你得$500咋？

就算唔落雨都曬到半死就啱

垃圾廢老

有得食有得飲有舞台
名正言順嘉年華
入場費都只係$2車錢

乜野係大會記者?假冒記者?

請警犬即場示範最低武力娛賓

有無電視台/新聞live直播?

有堆人仲著住我是中國人既衫

當差佬個邊2萬
收錢1萬

有幾萬人唔奇

全部都好老廢中廢老就算真心撐都冇用
社會係年輕人，唔係你哋班垃圾廢老嘅

全部都係廢老

落完再出猛太陽，全部燒賣熟晒

十個有九個都係大陸嚟

記佢老母

人衰又咁橋地得去既例子真係唔多
相反就幾多下

CLS仲以為咩事

如果有錢收

大家會唔會去？

我都係，諗住咁熱，著左淺藍衫

落雨未啊金鐘

鳩up下大判未過數，今晚唔知俾唔俾到錢/食唔食到飯

陳百祥係外國叫人今日去撐警

up咩9

廢話
而家咪係有錢收囉 咩如果

食餐夜晚飯有無咁重要呀
貪果少少嘢就出賣香港

廢老就一定多架啦
但點都唔夠我地多

文智未開

廢中廢老 舉哂旗咁好似旅行團

有咁騎呢得咁騎呢，我係班狗真係搵窿捐算，上頭咁大整古搵班咁既人黎撐自己

叫班廢老快D入土為安啦屌你老母

我信有廢老係真心膠唔收錢去

有幾多大陸人新移民黎左

係咪行雷？

洗左幾十年腦

等睇完場一堆國旗變垃圾周圍扔

其實有禁多廢佬出黎，某種程度上都係拜區選大敗所賜！因為每個區議會嘅資源相當豐厚(番查立法會財委會嘅紀錄就知)，令奴才有更多資源派蛇齋餅粽！

可能好多人話，保皇黨係立法會選舉無可能大敗！但係區議會我地係可以大勝，改變整個社會氛圍的！

明知係錯嘅野都會有人出黎，我地需要反思！

見到啲小朋友就鄧佢地慘 有啲咁既老豆老母

哎呀你得千五咁少咋
唔抵頸聽日跟我過維園草皮囉

過二百萬未

記者幾時去訪問下

好疊馬喎

廢柴泡菜又出動賴共

咁樣過馬路？1823

目測 有幾多係四十歲樓下？

獨媒直擊中
啲主持 廢老叫廢老讓位比嘉賓 唔好阻住 無人理佢

口腔期
巴打返工無呢啲人咩

比個蛋撻佢食開心到同你去打老共都制

天后站 B出口有蛇頭點完人名 再叫班老野搭一個站地鐵

做徦新聞，維穩用

落大雨
連個天都唔鍾意佢哋

咪同佢地講 想多D蛇齋餅糭 要保皇黨輸先可以

左手面果位dislike左

在韓港人,旅行送花牌有咩問題

直播

聽落好似都幾多人咁，草地都坐得滿

依班0 output 0 input, 一餐飯好撚緊要

賣港因住收尾個幾年

何妖

比唔夠錢嘛

DLLM派乜撚共匪旗

何妖fb 直播緊

成班賣老
老而不

有幾多慢人出

點睇都有500萬啦

通常呢啲活動有野派

科水吹大雞都唔夠十萬人

目測500慢人

希望港島區好天唔好落大雨

唔撚知仲以為黑警俾市民打

只少幾百慢人啦

所以唔好笑尻啲藍絲平時少人，人地動員起上黎，有野食有獎抽一次，造到個勢俾人影相，佢地就贏一仗

有無倒水，沙田倒緊

吊
我都想join

建議大家join完拿舊錢捐俾義士

一班企係極權身邊打飛機而不自知
賣港賣埋下一代
真係臨死都要搞鳩香港

唔知有幾多個廢老又不適要call白車

灣仔落緊雨

頂盡三兩千點贏

衝左？

過緊去現場

港島無事

成班廢老幾時先死？

舊雨雲過緊海

立場

灣仔有D酒樓專做呢D生意

大把錢不過唔係度派

幫佢地call白車，睇下會點

開始落緊

支持送鐘？

睇住應驗呀廢老。

有冇人買個鐘去送俾主持人

樓上話灣仔落緊

買個咁既送殯花牌
你有錢整哂88個國家都得tim

唔夠之前咁震撼喎
之前真係全黑咁滯

或者係咪真要考慮五天工作制就係咪一個錯誤

劈撚死你班冚家產

理呢啲無謂集會做咩 去教大好過啦

突然大雨

終於明老而不死 是為賊也點解

落完雨出猛太陽蒸一蒸佢

即係話我喺上環搭地鐵嗰陣都已經落緊雨

新界落大雨

主持 : 呢度好多「慢」人

屌你老母抽鳩我地藍絲帶妹下妹下

佢地通常都係點哂一次行, 唔跟隊會走失

落雨啦落雨啦

其實咪全部都係警察啲屋企人去

淋雨啦仆街

有幾多萬人？

一正式開始 就落大雨

警察嚴正執法啊！捉佢亂過馬路啦

落緊雨，on99

落死d廢老就岩個個淋雨淋到死

金鐘落雨未呀，沙田落下曬下，焗到PK

落雨？

好心佢地都就入棺材，就唔好曬氣力搞鳩香港啦
香港遲啲有啲咩事佢地直接死左去就唔關佢地事
香港大把青年小朋友仲需要未來㗎屌佢老母！！！！！

咁熱出去著咗白色

立場 live 緊

眼見300萬人

落狗屎,天有眼

淋撚死班人形垃圾

天有眼 淋撚死班仆街
劈撚死佢地

睇清楚D丫。係喺韓國嘅香港人，又係D外国但係又要去外國嘅漢奸走狗

佔路？暴動呀

我有冇睇錯 佢話生命最重要, 佢地默哀?

靜咗三十秒架啦？

點解要落雨
梗係陽光普照，驕陽似火好啦

你話俾雷劈多人中，定中暑多人中丫？

一落雨 台下聲都無

為幾舊水出黎淋雨 恭喜曬

乜撚野冷靜30秒 仲要5秒鐘之後就出返聲

高志森我屌你老母閪

蒸下蒸下就正確

好ON９ 淋雨淋撚到豬西咁

佢地會話連個天都喊住支持警察

低智森

年紀大 快左小小

呢班人撚係香港人

個講台頂冇野遮

外國勢力亂港亂華 八國聯軍

弱智深

班廢老集體風寒

休班警都去得, 退休廢警又去得

天文台發出雷暴警告至3:30pm

直播？

要落下曬下落下曬下咁先係極致

淋撚死班仆街

關新偉香港政研會主席

如果我係班警察都覺得好撚羞家
得堆廢老撐自己
唔搞好過搞😂😂

呢d花牌自己訂都得啦,撚知真假咩
你寫在火星香港人都得嫁啦

廢老party

呢位巴打識玩

聽多陣真係會爆血管

全撚部廢老 小心比雷劈

岩岩過金鐘 勁大雨
但一過金鐘就無雨
Between, 架車勁多廢老著白色衫金鐘落車

落完第一浸，太陽READY唔該

落大雨d啦

呢招致敬警犬唔識數學呀

成個集會應該好撚臭, 成陣老人蝗臭味

光速30秒

應該落下曝曬無限loop
蒸熱氣個下真係

棺材香

行雷未

驚方指大會人數300萬人

真係希望上天可以劈班冚家鏟

點解可以有咁多人出

三蒸三曬

白花油味 mix 虎標味

會唔會high得濟中曬風

鳩up大會

拿香港既未來同人命黎換錢因住收尾果幾年長命百歲

煲底急需要人守物資站，睇住唔好俾藍絲搞就得。

目測有300萬人

鬼唔望死返堆

live here

好似選過九西

變左雨傘集會

好心唔好屈人地收左錢啦
咁樣同佢地話反送中收左美國佬錢有咩分別
我相信好多都係真心膠 投民建聯個班黎

高志森我屌你老母閪你收撚咗幾多錢

佢地心入面有數係買返黎既支持者

問：有咩支持你地上街呀？
答：係錢呀！

有咩事冇咩事都唔好出金鐘, 實臭到暈

班狗係唔會理邊個撐架
有人去佢地就打飛機

平安鐘今日係金鐘擺檔應該好好生意

睇住就得，佢哋冇權郁

何君堯今日好似幫手嗌極度憤怒 名譽掃地後面個兩條友咁

估唔到個人數都可以咁多

唔係落雨有500萬人

好撚柒呀

行雷劈死你班仆街

快D劈個雷落去

行去話自己收一千，問佢地收幾多

好多人logic 同對家一樣

唔奇，鄉屎派都有吹雞，加埋外奴

總有一日會清算呢班仆街

我反而唔希望落雨同猛太陽咁

天氣好即係佢地今日個數係盡嫁喇, 唔好比佢地仲有借口咩落大雨好多人冇出來之類

因為好多老人家都支持政府，就算佢地未必會出黎，但係都會去投票
利申:兩老係咁

現場有無落雨

點解叫大丈夫 因為男子漢大丈夫

屌，on79

平均年齡起碼55-60歲

地鐵飛金鐘站未?

萬事小心

最好死撚埋佢

暫時冇事，驚佢地主動挑釁

人唔笑狗都吠

班廢老唔好病咗入急症做死A&E

唱歌

唱乜鳩

如果呢個時候有長輩圖airdrop俾佢哋話懸崖勒馬聽吓雷公話係咪都work呢？

落狗屎淋死佢地啦

小心班垃圾廢老打人

中環好曬，但天空有黑雲

支共三大頭號，老鼠芬，元秋，傻西堯
二號：保皇黨，人大全班
三號：弱智森，李力持，荷蘭叻

佢地乜都有藉口

WFC

推

分化藍絲大行動

佔領醫院

快撚啲曬死班仆街死廢老

我同你講一千個percent收咗錢

我自己就可以做證

有冇公佈人數

好笑到仆街

30秒？
10秒都冇

9唔搭8

駛唔駛搵人守煲底？我怕有人搞事拎資源

因為佢地有錢就得
就算冇收錢都係d唔留意時事，連成件事既事發經過都唔清楚

睇緊立場LIVE
冇睇錯嘅話 有人落大雨想走
但行左去後面之後唔俾走

太陽 is ready

rthk32

快d皇天擊殺佢地

仆街變左廢老嘉年華

大家睇住煲底

可唔可以唔好影大台
想睇下台下有幾多弱智

搵人睇一睇好 廢老冇性

講左幾次 有好多退休警犬及家屬會去

樓上唔洗再重復收唔收錢嘅問題

你話whatsapp流傳個啲請人 我都覺得流

但幾年前各佔中已經比cable記者放蛇試過

經宗親會去 包飯包接送加幾舊水車馬費 一上旅遊巴位位收錢換制服

事實就係事實 有咩話屈唔屈 美咩國佬

吹大丈夫念起曾志X叫雞果套

收到風有中資公司員工去，公司有奬勵

有無1千人?

佢話黑警暴力清場，令到黑警名譽掃地？

有餐飯食咁囉 抽下台獎唔算收錢

落完少少雨開始曬
呢啲先難頂

校園電視台？

睇緊直播

天都唔比佢唱

反而想知有幾多人去

Cut歌

獨媒有

唱到機壞

耶穌x佛祖：收皮啦

612朝早都係咁，又淋又曬左幾個鐘

now都有

金鐘咩天氣

立場都有

郁先好
影低佢地係地鐵站播 話佢地暴徒

有波？

唔過一萬

金鐘好多白衫，關事？

煲底物資站而家俾藍絲圍

好好多人 估有廿四萬

突然咁樣cut 都有嘅

電視 rthk32有live

CLS 笑到停唔到

等睇人踩人

落雨啦

何妖濕9哂

香港咁多黑警 加埋佢地d 屋企人
差唔多
唔係保王黨邊有咁多議席

佢隻手做乜鳩

果啲同鄉會全部都係雜總科水 建制派啲票都係咁黎

辛苦曬班廢老 又落雨又熱

遲早人踩人

cls撐班狗

何妖真係好小丑feel

大部分都廢中

見到有人話有廢老搞義士花圈

來一下閃電！

23人

李少光

現場目測有冇一慢人

連登仔唔好以為抹黑我就冇人睇到呢條片 本身我兩邊都唔幫 但係連登仔嘅所作所為 實在比黑警更惡毒 不得不吊鳩你班利用年輕人做政治籌碼嘅邪教洗腦人士你個老母臭閪

直播LINK?

把口咪撚咁賤

幾撚多人

一

咁仆街

快啲吹西北風喇
好大舊雨雲

何妖好過癮

剩差佬家人都三萬以上⋯⋯⋯

睇落都成1000人左右, 每人$1000, 要幾多錢先夠埋單?

落下曬下咁蒸法都咪話唔過癮

頭先主持話有人抺黑話有人派錢
主持問 議員先生我地有冇人派錢嫁
何君妖 有!不話唔係依到
主持(靜左2秒) 我地係自己平時賺錢返黎既

老尷到呢

世上無免費午餐
收得人地個飯盒就要開足咁耐工

港台32有LIVE

一個3000？

５０００人一定有
全部差佬家族都要出席ＷＯ
點可能無

應該係退休咗嗰d先至會出嚟，依家仲係做緊嘢嗰d點會出

應該過十萬

認同！

30000個，加埋親戚，退休
隨時200000

冇腦唔好搞政治啦

快D落雨, 成班阿叔阿婆想快D出糧

人瑞大會

晨早比人起哂底係李力持拍啦戇鳩仔又想屈鳩連登

連農場比人搞，有冇巴絲過去幫拖

啱，李力持正仆街，鼓動年輕人暴動

屌

休班要出，唔出會比人屌

即係有690萬人唔撐警啦

垃埸姐姐

如果我地有外國勢力支持
邊洗執紙皮整牌？
邊洗叫人帶物資
打個電話一車送嚟啦

谷撚死佢地

支持

條八婆up乜鳩野

有冇相

警犬一家出一隻, 都幾萬隻啦
而家1萬都唔知有無, 即係警犬好多屋企都無狗肯出黎

竟然同我地自己遊行差唔多

演藝界粒粒天王巨星？
識都唔識
俾啲誠意企係度啦係度坐

今日有幾多人出，就知道有幾多反對聲音
但佢哋幾多人都如好，民意都唔會係佢地果邊

完全睇到今次係世代之爭
就係上一代害到今日香港咁要年輕一代埋單

唔好理埋呢位八婆講嘅嘢啦

你就真係比人利用喇。

有冇煲底情況，好似話俾人圍了

班冚家剷

700萬人- 佢地人既幾慢人

真係好多廢老，後生既完全見唔到

咁有正就有邪

年輕人

屌你老母

年青人

點解仲未落雨

把聲好好J

咁咪好，可以同7.1做對比

有飯食有錢收

有五毛警犬偷偷負評

成班廢老唔死都無用

屌，好想去屌9佢地
有冇近既巴絲去守護我地既野

邊到年輕

頂唔順 睇唔到落去

佢地整走我地貼返上去

離遠都聞到老人除

去阻佢地啦唔好理啦

唔好理落雨 立即上前阻止

四十歲都有

屌你個show真係幾好笑

1.宣佈開show一刻就落雨->曬->落雨->曬
2.唔知邊位歌手唱啲濕鳩歌 跟住唱唱下cut埋聲
3.啲廢老坐低左就死都唔肯郁 搞到啲人塞死曬 台上叫n次都無人聽
4.又話著藍色衫主題 但連上台講野同唱歌個啲都著黑白灰
5.何君堯係度亂插嘴 搞到啲嘉賓唔知點咁
6.台下啲人叫左幾次口號 就開始無聲無氣

唔記得口號

屌你老母阻止佢啦

個肥仔座低30歲都叫年青人？

煲底有比人圍?

push

same 一睇就著火

吹大雞都係得幾慢人

走哂音

我負皮D垃圾人拆我地嘢有咩問題

最高峰時人數達700萬人

60歲都係中年

好撚好笑, 唔撚記得口號.

呢班人第時死曬 香港仲有無得救

睇到好尷尬。。。

好開心咁多人撐警
一定要成立獨立調查小組還我地警察一個清白！
撐到底！

係咪可以打佢??

打左邊面打埋右邊面

有

邊到後生

Cut鳩家用啦，噉中意撐政府，噉你等政府養啦

撕一貼十

你夠姜咪出黎比塊左邊面出黎囉

廢老集會

冇

收遮收遮，咁撚曬要人收遮

呢個都年青人？

仲有每日150單程後生

可唔可以叫立場記者幫手守護

何妖叫我地認撚住個"年輕人"

痴撚線

有落呀，頭先哂住咁落

有無人去帶頭叫口號
支持成立獨立委員會還警察清白

圍村仔真係on9

應該有幾萬

因為佢地驚撐傘

同佢地嘈係哂鳩氣

保住物資ok

7.1老閪都要出黎, 一巴巴車返落佢地度

冇人上台

塞滿橋

民間自發大佬 你議員黎架（雖然配票）

你岩，負皮係比果兩隻狗

何君堯：等我哋越哎越齊心，好冇呀？
第n回洗腦同化大會正式開始

幫手 要人

咁撚熱 焗撚死十個八個慶祝啦
屌你老母

係咁叫人 但係冇人

dc狗出出現了

的士狗

話收遮即刻比人噓

收嗲呀

的士司機

冇人上

咁大雨又咁焗，橋上分錢走啦

我屌你老母

你叫佢走啦 嗰兩個學生重要嗰啲memo紙呀唔該

塞咩滿丫，個個企係上面避雨避太陽

香港幾百萬人 有幾萬人係弱智好正常

41 年青人

41歲年青人

阿婆今日問我去唔去

香港真係唔配有民主
咁既集會都有咁多人去

好似好多人bo

我都見到！！！

41歲年青人..

太睇得起香港

Xx鄉親會一吹雞就有架啦

:年青人你介紹一下自己

:大家好 我今年41歲

60先中年，未到中年都叫後生

集會定遊行

唔洗理佢地啦 聽日一齊出去

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

有冇人收到風幾錢個

今晚貼10倍嘅量上去，煲底重要d

全部都老

無用架，你年紀唔達標，唔會收到錢

收遮啦 曬到中暑就岩架喇

今晚再貼過
貼多佢10倍

講左n次都唔肯收遮

趁亂可唔可以分兩份

收你老母

跌咁多，區選仲有冇貨架

何個FB得200人睇

婆婆要撐傘支持反送中呀

都算嘅，聯合國話青年人係指18歲至65歲啊嘛

有片睇

又唱大丈夫

食左千一都幾pk

老野唔捱得 有大台收把遮都咁難發夢612咪都冇邊度要物資唔洗五分鐘已經到

Fat fat 了

落大雨再大太陽啦

打緊交

睇立場個直播好似有少少衝突

煲底求支援

喂，有屋企人去就cut佢地家用啦

立場另一個live有衝突

好彩得啲老野姐，佢地教育程度低，懵撚到唔識分是非黑白，但個頭近，可以不理，最緊要係年輕新一代呢代老野好快死晒，做緊警犬個啲先難搞

香港未間唔中有啲專呃廢老棺材本嘅傳銷公司嘅
去嗰度搵生意應該發過豬頭
個個都聰明又富有

人地反嘅唔打交
撐嘅打交 笑死我

都預咗人會唔少
但無估到真係咁多

好在32台訊號好差，睇唔清班人啲嘴臉，感覺舒服啲

警犬都30000 人

立埸今日係姐姐定霸氣阿哥?

今次冇去金鐘站截停搜身

睇唔到直播 有無人知乜事？

落完雨 再出太陽 啲濕氣蒸返上黎
諗起都爽爽

有條友擅自走左上台影相

3萬屋企人一家4口嘅
都起碼9萬

煲底求支援，警犬放水

會唔會中暑

Push

煲底要人

踩場，大飛哥

立場姐姐喺煲底

譚慧珠塞車去唔到? 心照啦！又落雨又晒又唔係奶共大會##d

係，我地d行動根本唔需要理呢d廢老既意見

call 白車未
曬9死未

支持黑警既人互打？

d勇武派去哂邊

pish

啲廢老熱死未

派黃遮俾班冇遮嘅廢老開

其實係咪有三千人左右

似係煲底俾人搞

立埸姐姐過左去

勇武派都唔係咁用啦

求記者影住撐警人士做左D乜

唔知撐警大聯盟有幾多有出黎支持呢

好多退休收900蚊遊行，熱死都要行完

發夢直頭要幫的士業聯會去撐警集會

大大個牌寫保民生，反對集會

睇下佢地點講？

如果d廢中沖過黎屌義士， 可以即刻叫支持警方執法

何妖︰因為都出曬去咪冇人睇

但諗起佢地都有份投票就好嬲

佢都係垃圾廢老

起碼保護番自己友先

梁家輝以後唔會再有人睇你啲戲

記者做野隨機訪問啦！睇下幾多個講國語

梁家輝d戲可以唔使睇啦

立埸姐姐比人鬧

雷暴警告 劈雷對準

現形

本身你個rundown 都有問題啦，
邊有嘉賓上台講十幾廿分鐘

而家要搵人zip時間

可能準備拍寒戰3

哇，唔係掛

落雨啦 主持：執生執生

呢啲奶共野梗係要打卡

生番

九叔

成班暴徒

垃撚圾

落狗屎，正

落緊大雨喇！

你地今日之後會否罷睇所有警匪片？

現撚哂形!!
曬撚死佢

我覺得好正常！呢個世界邊有咁筍丫

正呀! 落大雨!

好大雨

感受都要睇稿㗎咩？

messi

我有呢班老母我寧願死

無咩所謂啦 最緊要湊夠人數

幫差佬同政府做返個勢

今日加埋毅進制計數 分分鐘比佢講到5~7萬人

對家都唔少人，七一冇得唔出來

我愛立埸姐姐!
我愛立埸姐姐!
我愛立埸姐姐!

雞飛狗走

同班黑警一撚樣，物以類聚

美國狗？習明澤起美國讀書咪美國雞？

無用架，佢地會護送上的士走
要靠記者影低撐警人士暴行，再譴責警方包庇

屌佢老母係到睇稿？

嘩好大雨啦

正!! 又落雨

對佢好失望
岩岩尋日先睇完江湖告急

鬧慰安婦?
班廢老係咪痴撚咗線

落大雨啦

再大雨啲啦反正望電話

落狗屎...

屌喇星有稿讀

未出糧！落雨都無得走！

幫拖啦屌 落場

今日個勢似會落完出太陽再落

呢班人形垃圾都唔會係200萬人之一啦，民意一早逆轉哂

藍絲都變勇武

對住稿都講到咁

中共特色由上到下都係讀稿

大家睇緊邊到既直播 獨媒個個144p

其實呢如果佢地投票個日「好唔小心咁搵唔到身份證」「好大頭蝦咁唔記得身分證放邊個袋」，總之無身分證，係咪就唔投得架啦？有陣屋企啲公公婆婆好大頭蝦架，成日周圍放野

一次過一網打盡

而家超大雨

講到一舊舊

港島有雨？

冇思考又點會講到d正常野

全部廢老心臟病發啦

蒸返啲水汽 正

再大雨D!!!

本身都唔知頭唔知路 有錢就去下
咁當然唔知講咩啦

連儂牆

坐旅遊巴冇身份證又得 唔係香港人都得

有無閃電

屌落到咁大雨, 我$1都收唔到

觀塘區天朗氣清喎
剩係港島區落雨咁過癮？

大家遲啲可唔可以list下參與嘅團體出黎，好驚買旗買到呢啲團體一定要抵制呢啲仆街團體

人形豬出場

豬姐
岩呀
真係一隻豬

新界來的過雲雨

台上班人講咗咁撚耐都冇人遞把遮畀佢哋擔⋯⋯

認同

去緊教院

成個大媽咁

Now 直播台 (Now TV 331台)

梁家輝

直接唔買旗就得
要捐錢直接搵果個機構捐

基本上你可以唔洗買旗
有９成都係親中

快撚啲行雷啦

現場有無10萬人

啲廢老講啲論點真係低智到喊...

人形豬有冇諗過點解香港好住

漢奸林鄭暴徒

哈哈咁似形容緊佢哋嘅

有無巴打想搞返個立埸姐姐後援會?

尤佢哋拆
佢哋都只係想引起人哋嘅注意
唔使理佢哋
呢啲小把戲影響唔到我地
聽日會有仲多d貼返上去

阿叔廣東話都未正, 收完錢好走啦

3~5萬 應該有

香港唔洗買旗架啦!見親都係伏
有心捐既自己上網捐

快啲黑色暴雨啦!

譚惠珠都講收錢同外國勢力

挽下手拎住軍票以為今日有得換錢

大雨到仆街，呢1800蚊唔易賺

得罪講句其實依家香港 唔洗再買旗 有心就過數一次過捐 個幾蚊要黎出糧比班高層...

屋企對面個師奶有去
同我老母講話有50蚊車錢同埋食
問佢去唔去
我老母講返比我知
我就話放長雙眼睇個師奶食嗰50蚊食得幾耐

佢哋出得幾多次丫，出一次都冇哂體力，我地慢慢同佢地玩

屌，爽手cut家用
噉中意撐政府，等個政府養你啦

得啦得啦 辛苦哂你 廢物李力持

佢咩身份 你都唔會預佢講人話啦

係
贊助立場咁

點解推到33頁

我信班友真心
依幾日係唔同地方都聽到d中年以上既人係街講話我地收左錢又話係暴徒... 佢地真係好信警察好親政府...

50蚊/?
上面有900蚊

好大雨，淋死你班人渣

倒狗屎中

高佬貼高啲, 佢地唔夠高撕

其實幾好笑人形豬鳩up

個主持無遮何妖

真心膠。

冇思考既人佢想佢地點？

冇買旗好耐，星期一至星期日都有旗賣，間間都唔知乜機構

中間食水咁深

太陽出黎未

淋病多得班廢老唔少，明明想冷處理等人自己散，今日搞一搞激一激對立，聽日又百幾萬人出黎

佢地盡地一煲

認真咁講 我諗有啲係冇收錢

今日會係一個好好既指標

cls

計佢20000人收錢，10000人真心膠
20000×1800 = 36000000
今舖老共好泵本喎

未夠多水，蒸唔熟既

又唔係佢出糧 條數上面批 洗撚理佢

佢係咁講
唔知真定假
但個師奶應該有去

由9佢地啦，d老鬼出一次少一次ga la

大家唔洗嬲

係 咩森林歌手

搞個集會都落雨，天意

立埸個姐姐個解說幾好笑!

依條牆頭草八婆
食港英奶水長大
未到97已經調轉槍頭

再大雨D喇

廢老多

何妖唔比人擔遮
都幾廿歲 唔知今日淋死幾多件

其實幾千人已經做到呢個效果, 記住o的人唔係流動, 佢地係集會, 唔係遊行

所以大家明天一定要出黎

譚惠珠喎…的士牌大戶黎喎

今次搞到200萬+2唔扔本啲 怕冇人咋
落地還錢啫

屌 我都係

吹大雞 一定要出

好撚大雨
淋死班廢老

好撚大雨

true
有啲係還人情
有啲係真心

落大雨啲

真係好多人

落雨出太陽

真係好嬲

落夠啦!! 係時候曬下佢地

叫你媽同返個師奶講其他人收$1800
激撚死佢

襯地淋啦成班仆街

等等，係咪物資無哂

佢地夾埋時間喺金鐘前後一兩個站等吹雞上車 , 做一個迫爆金鐘站嘅畫面

呢個廣東話都講唔正又年青人

再大雨啲

Come on

呢個都叫年青人？

我著左深藍色 屌

好撚on9

就算真係收錢都係順便收個種啦
擺明全部真心廢老黎

屌你 係咪痴線架何君堯

要班老人家咁樣淋雨法 陣間出人命你負責 ?

立法會垃圾，你隔離咁啱有一個

屌 我著左白色衫依家要係銅鑼灣出旺角呀

廣東話都未講得正

我愛立埸姐姐!

成保持隊形

真係相由心生
反送中個班大多數正常樣加順眼
呢班撚樣個個都閪口閪面擺唔耐咁

有人撥扇

大雨D , 行雷啦

屌你 依家又年青人 ??

年青人嘅標準係咩

留名等睇記者隨機抽問，黎個蝗語既，之後話自己黎鳩嗚，之後又俾人帶走叫佢唔好講咁多野

係咪講錯左呀 邊個先係黑社會

何：3萬至4萬，嗰啲係實數嚟架喎...
爭啲想講撐送中嗰啲聯署假數

警犬紀律部隊都有3萬人，仲未計後勤文職
一人一個老豆老母，加件女朋友細佬家姐等等
有幾萬人有咩出奇

黑衫長毛你話唔係黑社會我切柒

以後佢有戲上記住貼返呢張相出黎表揚佢

電影片商留意返

：唔好擔遮
----好！！！！

冇人收遮

非分化 非3毛
想問呢個廢老party有無話撐送中

拒絕買旗，賣旗工作俾外判，要抽佣
直接捐

佢仲叫人上台唔好擔摭 cls

個個都係身有屎

落雨 添馬公園啲地濕哂 班廢老坐唔到 要罰企

班廢老出黎就落大雨

成班今晚病到仆街

著咗白色途經咗金鐘但我唔係撐驚㗎

我估一半半啦

啱啱睇 32台做乜野

立法議員啲垃圾 ? ]

喂呀 「年青人」 你隔離就有個

可唔可以落大雨D
淋一淋班廢老
如果咁不幸死左 只怪你身體廢

何：「我地唔擔遮好唔好？」
：「……好！」

rthk fb有

後生仔

乜有 ON9 仲買旗
冇買十幾年

濕濕碎

係就死撚哂佢 即場埋撚左算啦

今次真係淋病

長者嘉年華 人人5舊

落一陣好啦，蒸一蒸班廢老

何:我地唔好擔傘好唔好？
下面:好!

但完全無人收傘

不如全部人離開
同廢老衝突浪費體力

呢班人收晒錢，時間一到就會走
我地戰場係今晚同聽日
唔好晒心機同佢地嘈

啱呀 大劉都係身有屎

好彩我哋有唯唯

你睇佢幾年青

入埋碼頭咪有位囉

真係有人收傘

啲老嘢最易中肺炎

會瓜老襯

點解唔比開遮？

五百萬人咁少咋

我老母都係黃絲 咁啱同佢一齊著左藍衫出街 搞到好似去撐警咁

大雨D唔該！

淋多15分鐘就好喇

跟住太陽伯伯出來了 高溫燒滾了我 一齊

完全係香港的下一代同上一代之爭
睇佢地幾時死

上環開始落雨，個天好黑

成班廢老幾時死?

雨傘運動

收左錢咪當醫藥費

不過咪撚睇公立醫院/診所啊

落雨 太陽 無限loop

要睇犒

天公做美

Ied現場

一起舉傘

我地既敵人除左正苦仲有佢地

長者有醫療券啊

五月天仲搵佢拍頑固mv

一叫人收遮就走人

不如搵人跟蹤影派錢好過

佢地會話落雨仲好，無咁熱。
應該係

高空實況

開遮咪好似我地咁

根據毅進制計法
最少有一千幻廢老參加啦

屌你老母 又讀稿又性

佢地話有500慢人

香港人用中銀供幾個上車盤都唔止呢個數

未計m記 淘寶 等

咁多人擔遮係咪想響應雨革呀

大雨未

濕哂

5月天仲好提

目測3慢人

有冇落雨？

送殯藍

目測有5百萬人參加遊行

咁多人

淋死咗仲可以宣傳為警捐軀呀
識唔識野

落雨了

警方:30萬
大會:200萬

蒸到熟哂

係唔係走水貨呀叔

up乜鳩

係咪有好多煎頭呀

呢條撚樣講乜撚

潑水

紀念義士

有冇翻譯

就咁睇 5~7萬都可能有

真係盡地一擊

現役及退休警犬 家屬 真心膠廢老 宗親會 鄉事會 大吹雞

先得咁撚少

相反我地外國勢力 有百幾二百萬人

點解今次會收得咁差，成日疾

係咪冇腦
支持林鄭支持到要淋病

廣東話都講唔正

噏乜9

Sor 禁錯負評

東方話2000-3000人

我知，不過咁遠都

出字幕啦屌

up乜撚

何君妖仲著長袖

睇now新聞啦，好順

跟蹤影佢地派錢好過

be water
離開現場
戰場唔係而家，係之後

講到on99

邊有可能５－７萬

個天幫邊班人，一眼睇曬

漢奸走狗

啲死廢老係台上面到底講緊乜鳩
完全聽唔撚明佢啲「廣東話」

有人叫搖支那旗影相無人理

估計8千至萬5

問佢哋支持乜一定又思維混亂

非屎卜

屌你呢個啲煎頭

到時算唔算謀殺，大打鏡頭影住佢叫人收遮

想聽立埸姐姐解說

為咗我哋好，唔使睇得咁清楚

lee do 係咩地方 g 嗯 g 牙~~~~

【1529】早前有撑警集會者嘗試衝入煲底，反送中物資站一度遭包圍，警方正組成人鏈將雙方隔開。

覺得就係睇今日人數，更加要做多D交宣，比更多人知道實況

講緊乜9

全部廣東話都講唔正

飛事卜

上環落狗屎

屌你 無人到要搵個傻既上台

比黑雨更黑

計一個黑警 有老豆老母
三萬黑警至少吹到6萬人去

手矛chun tea

廣東話都未識講

渣打銀行本來都係外國資本
唔好著渣馬件衫去

掉番轉諗

我地將撐警link去撐送中條例，割番佢地啲淺藍出黎

淋到病晒

跟蹤影佢地派錢好過

be water
離開唔好衝突
戰場唔係而家，係之後

女仔去呢d地方採訪好危險
分分鐘俾廢老非禮

有人死都肯 呢啲算啲咩

發夢去緊
成架74k爆哂

大家黑衫為記

佢地知唔!@$@!zxf!#$ 呀!!!!

佢地zcdfsafa逃犯zxc呀 !!!

聽得好辛苦

佢講緊廣東話?

如果警員，前警員加埋屋企人，無十萬，真係失禮死人

今次有冇大叫屌你老母環節

屌你老母鬧立場姐姐
死仆街廢中

捉個記者番上去打杷啦

立場直播啲廢老鬧記者係人渣

100萬人

又話和平既

學佢地
我地派鬼入去

搵人去掟雞旦啦

禾北極加人 新人種

何君妖為咗選舉去到盡

台上果個講嘢好似文革個口吻。「係唔係呀！ 係」

一百萬人

應該話睇到目前對方最大既動員力去到咩位（除非佢再加錢）

D廢老淨係識講粗口

立場好正阿

掉番轉諗

自己諗方法宣傳撐警=撐送中

我地將撐警link去撐送中條例，割番佢地啲淺藍出黎

留言等睇廢老推撞同焗暈

頂唔順 熄左啲中文好難聽

班垃圾真係垃圾黎，冇講錯

文宣做野
何妖為一己私慾 妄顧支持者人命

條友仲衰過毅進仔

真係有1800咁多咩 我阿媽都有朋友叫去，社區中心搞，完咗請去酒樓食餐飯咋

劉馬車上台未?

寒戰如果有第3集睇唔睇好...

睇到好尷尬

你讀好啲數啦
你呢度係集會唔郁㗎，遊行係移動緊嘅人流啊
同埋你哋人口密度有冇遊行咁高啊

好老土

佢講緊D咩
無句聽得明

學好D廣東話先講啦on99

點解仲要睇

想睇

自high聚餐

扮成龍?

生野不了

又唱歌

睇到好撚辛苦

硬漢子 我就黎笑死啦 救命阿

聽到首歌笑撚左

落雨未

講屌你老母未？

boycott啦

以家既港產片有咩睇既價值？

救命 笑死我

呢首都要睇貓紙

唱K

睇到好撚尷尬

咁多人撐警，巧驚啊禾
班廢老頂到幾耐 夠鐘就準時收工 彩佢都有尾

有d 組 食水好深

咪臭係

唔好講共狗組織，就算係啲冇立場嘅ngo間間都大把物業大把流動資產，仲俾一個幾毫佢地托柒咩

點解個台咁似民主歌聲獻中華

前面果D FING晒手 好撚HIGH 好似

777777

唱歌條友仲要扮成龍個look

沉住氣 硬漢子～

我呢個80後都覺得好老土呀.

睇完都會腦殘

睇翻版，share翻版畀想睇嘅人

每一句都要睇

你同啲無咩讀過書嘅粗人講統計

痴線咩 你不如叫隻馬嬲去計微積分

唱錯埋

黑警 中共 林鄭 689死全家
HONG KONG IS NOT CHINA

你岩，我有CANCER

屌 廢老嘉年華 啲廢老其實黎r歌聽

森林

頭先比人cut完歌 又出黎

主席 呢隻歌唔易唱架

我地唔做犯法野
直接唔睇

密度如果有個次咁高
班老野死曬啦

愈遲參加果d愈多錢
不嬲都係收唔夠人再加碼

佢地話有3,4萬

毅進制

now

唔知佢有冇出

兩條廢老以為自己做得警犬角色多
代入晒？

我都識唱啦屌你老母唱撚錯曬啦

又係wo

屌你老母立場記者咁可愛到鬧

望住呢班人真係好柒

支持廢佬唔好收工 不撤不散

想要圖

搵左好耐都搵唔倒d人喺邊

有無比版權費

死占狗

有腦就唔會出黎啦

陳欣健真係警司嚟

唔知係咪我偏見 梁家輝做戲成日都好似好夾硬嚟咁

個到有冇落雨?

落完雨出太陽曬班廢老

仆街，杯葛

其實以建制黎講, 何君堯都算落力, 其實建制應該要開始識防佢
呢條友個野心應該唔止咁, 應該望好高

出猛太陽未？

弱智有樣睇

去哂醫院停屍間

感覺依班99%都係深藍黎

真係多仆街

其實真係唔駛理佢地 我地做返自己要做既野 專心7月1

睇佢地都唔敢7月1日搞就知咩事

笑死，開concert

睇樣睇衣著都知道多數係知識水平低嘅基層人士

直接播片算

用深藍既力量割淺藍走

等如佢用我地既材料分化我地

班廢中廢老小心淋病呀，好易一病不起

大會結束 繼續留守

其實對家有幾多人出咗嚟？
有無1萬？

叫佢唱又唱錯曬

警察真係可悲，要幾折墮先要班鳩鳩下嘅廢物支持，仲要夠鐘團體食飯就拉隊走

不了

出太陽，開始蒸了

建議揾人去派黃遮俾佢地

睇佢地剩係識鬧人就知文化水平

屯門公園大媽concert

一向都係架啦

得啲知識水平低嘅人先會話人讀屎片 大學生搞屎棍

屌你老母我都出個花牌話火星朋友都支持警犬先

唔比錢睇話之你睇幾多次

You raise me up
廢老鬼識唱

出糧! 出糧! 出糧!

尤9啲廢老啦
再唔出黎 都冇機會出得幾次

唔係點會為左小小錢出黎柒

唱情歌

但班狗又受

now話二三千

聽日好似會搞慶回歸唔知咩

警犬心諗好爽呀有歌聽

做在中環有幾架白車去緊金鐘

有去過野餐先有資格見立場姐姐

班狗好開心喎!!

唔好浪費物資喺啲仆街身上

割黎做咩丫
幾次示威
要明要醒都分晒出黎

所以聽日先重要

7/1見

正常人腦點支持得落

撐你老母

搵食姐 犯法啊

請祝埋我thx

保皇黨笠水，佢今鋪企出嚟應該舐哂

唔洗再哈你老亞

立場次次姐姐開台都咁lag

佢地1萬又好 10萬又好 我地要明確自己既宗旨 同埋真係同呢班咁低質既人比較 真係會睇低我地自己

割番啲1516既藍出黎

想見就去現埸見

呢隻係咩機黎 幾順下

80後係bb黎
佢地50先叫年輕人

出糧未

係咪用csl 架點會lag 到咁

去過見唔到

出黎幫手啦屌

D狗求其摸下佢比野佢食就開心架啦

三萬黑警
計佢地唔一半係孤兒/絕子絕孫
咁一半人有家庭 而每個家庭肯出一個人都有一萬五人

又唔諗下點解人地讀過書去示威，自己冇讀書鬧人讀屎片鬧人地錯

我係大家就諗下
如果呢班廢老比班暴徒圍到走唔到咁會點

依位兄台得$1800？ 我有$2500收啊

放大d😂

個m 額呀叔都叫年青人

Don’t make the stupid famous

唔明點解冇人圍佢地
唔衝突淨圍佢地咪得囉

咁多廢老賣港

咁樣仲惡毒

淋病班仆街就岩架喇

擺張相上啲台仔grp，早幾日佢去台灣宣傳，啲人先當佢神咁拜

梁家輝＋陳欣健

可加可減機制
先已人加
對家人減

無讀書唔會process到呢D問題

完全認同，呢班友一但被圍返十個八個鐘，唔釘都冇半條命

阿SIR MADAM 亂9打人

立場開左三個live
係得姐姐個個又濛又lag

陳欣健本身就係差佬黎 呢個唔意外

屌你啲口號

1萬都冇啦

係夠膽咪1/7出來晒馬囉
分分鐘班廢老當場爆血管中風

留力聽日啦
今日圍佢又計埋你個人頭入佢地數

陳欣健買哂兩邊

唔使我地出手啦
佢地俾人昆出黎淋完雨轉頭都唔頂到幾耐

你班仆街出黎未？
一味push
我同其他義士就頂唔到

王喜

5百萬未？

呢個係立埸妹妹 姐姐係第二個

記住。大家7/1見

真係唔撚知醜

又想落雨

又暴曬了

笑撚死

馬仔姐姐而家有無開

口號次次都唔一樣
9up

有史以嚟咁和平咁克制嘅集會？
Sorrysir你成個六月瞓咗啊？

因為班廢老懶係人生閱歷多 自以為睇事比年輕一代通透

佢地只會覺得自己幾廿年人生經驗>博士學位

我笑到肚痛，成班加油的咩

見到政總橋好多人走去海富

現已接近600萬

大台話係有史以來最和平既集會
人唔笑,警察都吠

真係出太陽？

佢地幾點散
今晚出去撞正塞晒係地鐘應該焗死佢地

散水啦，有冇搞左兩個鐘

台上講講下野 突然加油

不嬲清泉難求 而家3萬件差佬
你都唔會期望入面有100個係王喜

讀喇沙都去

想問下可唔可以整個wide shot睇下？

個天都玩鳩佢地

人呢

應該休息緊 聽日應該到返姐姐出嚟live

依家咩情況？

叫咩香港加油 你地出黎撐狗架
活動主旨都唔知

宜家我地啲野畀人拆晒

喇沙之恥+1

係市民既生命財產啊 dllm

你打既係市民，點撚樣保護啊

平均年齡有冇60

班廢老嗌出糧

就算獨立到 香港都會有內戰

好失望

1500蚊啊仆街
快啲磅水！

天真係有眼

聽日貼返

唔係諗住呢班阿叔夠打下???

淋死班仆街未？好撚大雨

影住佢哋嘅暴行，影埋大頭相

佢地幾點完？

拎佢地做731咁啦

佢地得一日，我地日日去

出太陽啦!!!

我係做緊backup

毅進制會唔會作有100萬人

6

$1500 1q

傻啦 呢班畜牲風吹邊一邊就向邊一邊擺啦

拿 你話一哥定性左係暴動呀

過多十年廿年， 班廢老都老死晒啦
洗乜戰

九龍個天黑晒

無咁嘅可能！
無咁嘅可能！

哦 sorry呀

梁烈士祭壇已被拆毀！

廢老不死
香港必亡

東莞雞？

一哥：屌 柒婆講又關我事我想返屋企呀

開唔到

how much, thanks

著到咁驚啲廢老谷到爆血管喎

Thx

幾錢一個

睇對鞋應該係大陸婆

香港獨立，第一步係清洗廢老

外奴

try this, 你手機?

嘩....咁撚迷信都敢拆

應該係d差佬既女朋友黎

政府派四千蚊？

我愛你

屌你 講咩我愛你 CLS

一句到尾 出定唔出

阿叔小心佢今晚搵你

廢老最迷信

行龍和道，打飛機打唔打到啦阿叔

春風吹又生

咪又係雞
不用分那麼細

百幾萬行哂銅鑼灣灣仔金鐘都係三十萬

邊隻警犬沉船啊

香港點解有呢班廢老 冇屋企人睇住咩

面對廢老 我地唔需要投入多餘既情緒
太多情緒只會令我地更負面
對住班冇救既人 生活時出出入入特登撞下屌下佢地就夠
自己唔需要太上心 太憤怒

好拆唔拆拆呢啲
真係想驚嬲埋閻王？

阿伯小心晚晚黎搵你啊!

我地用開夏愨道wor 你用龍和道渣？

由鳩佢地啦

唔小人喎起碼有二三萬

影相打卡收錢

如果我屋企人都係咁 我寧願同啲朋友夾錢租工廈住

有幾多件啊現場

真 笑下算 佢出黎搞笑你阻佢衝出黎柒咩

咁既質素...深圳河而北大把啦，邊件廢老帶落黎架

呢到可能有5萬

警察家屬

講真，頂盡一萬五
警察可能報2萬，大會報5萬

個大台頂唔頂得順架

啲口音

邪不能勝正

台上冇個啲廣東話講得正

對付呢班人要同佢地鬥膠

十萬一定冇，應該幾萬

佢地屌記者喎 記協出聲明未

錯 係300萬

10萬人應該有 不過完全老野同埋一班講野唔正嘅人嚟

廣東話都未講得正 叫自己香港人

聽日七一閒閒地都幾十萬

今次睇清楚班深藍既力量，比想像中弱wo, 幾萬人得本身差佬咁上下人數，9成廢老仲要咁既質素

個台話百幾萬 爭在未話毛主席都有黎

班廢老唔會抖唔到氣咩 行幾步路又話攰又話剩

一陣會唔會一車車車返啲人去落馬洲同羅湖

記協只屌黃絲

新聞會照報100萬

講野唔正都做到議員啦
啲大陸佬走落黎 口音都未甩
佢地咁撐中 走落黎做乜尻

冇錢啦麻!!!

每日百五個既力量呀各位

撐中為錢

一個添馬公園加龍和點企十萬人

對白背好d 口音唔收貨啊

安享到晚年至算啦!!

成班上台講廣東話都唔正
好唔好意思叫自己香港人呀

好多新移民﹐個個講野唔正...

其實香港慢慢同化﹐真係玩撚完

根本就要cut 每日百五個啦

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

幫手推下post

廣東話都未講好
屌那星

梁烈士在天之靈會搵佢地算帳，我地隨時可以為烈士再建一個

百五個果堆賤狗

正式宣佈
今日係譚仔員工大會

黑警真係好撚肉酸靠班廢老死撐

唔好 廢老不值得去撞 由9得佢地
以後社會話cut生果金定係老人院有虐待案
我一定提醒大家佢地今日點出賣我地

移左民未你都唔知 可能有啲羅湖落黎

以前 tbb 妓者來

識野

祟鳩既敬意

拆人祭壇
呢到廢老真心膠黎架喎!!

條女個樣真係幾正

頭先個主持講左話開龍和道喎,應該有過百萬

另外講有5-10萬嗰啲真心定假膠
612都可能唔過10萬你同我講呢度有過5萬???

圍死班廢佬 下年少好多票

收咗錢嘅 揾埋啲大陸人去

有無字幕啊屌你老味
啲鄉音仲難聽過譚仔阿姐

著白衫藍衫引佢地佔馬路啦

過百萬啦 你唔見小平同萬里在場咩

譚仔撐警大會

佢地散果陣冇地鐵坐會點架???

白車

不合作運動 開唔到車點算

警柒

落大雨未啊，嗰邊

重有毛主席

大陸雞黎

廢老塞死哂D路點會有車去到

警犬都真係有老豆老母既，不過老豆老母咩質素，生出黎隻犬咪咩質素囉，所以一定都唔出奇

香港人仲要資助班2蚊黨出黎 認真屌那星

好撚多人 講真

八百萬

呢班全部大陸閪

都幾少人喎...

得果幾萬件警犬+幾萬件廢老參加

應該有3/ 4 萬既

So what

最多咪2萬人，但有冇1000個係講到廣東話

盡雞架喇

冇人知呢條係邊撚柒個!
不過我相信佢好快出名

真係估唔到咁西多垃圾出黎

吹行雞連個海濱都企唔滿

唔洗嬲 反正今晚都會貼返
今日佢地比人見到佢地有幾咁肉酸冇文化

呢堆有幾多係近10年
每日落黎個150人

支持淋病

其實佢地成日話外國比錢示威者,咁耐都從來冇證據

全部>50 同埋都幾真心
係咁support d 狗

好想識佢 求ig

有冇片

廣東話都講唔正學人G持hyung拱

對鞋支那到

又好撚大雨

想睇追....RTHK都好疾

齊唱 獅恥山下

人地玩微博架

姐係有797萬人唔支持黑警

都多人

走哂音既獅子山下

你計返條數淨係班狗一家三口 仲有小量真心膠 同啲乜乜柒柒同鄉會支共搵十萬八萬人出黎搞笑唔難 但上台果班廣東話都未搞掂就柒啲囉

Ied 一滴都冇

如果佢地去晒煲低點算

落雨，佢地就快散

仲諗住去佢ig瘋狂留言

幾萬人都有既!

莫華倫

個 area 計落 細過 維園六個足球場

四, 五萬人到

如果可以嘅話，影低啲人踩國旗！次次都有發生，呢啲係侮辱國家嘅行為！

痴線 都好多人。。

點計都唔夠我地聽日多人架啦

公布人數未

個埸之後一定好多垃圾
D撐班狗果D單張一定周地係

聽日警你老母

羅文死左都彈返起身

500萬啊

毅進制會多過

300萬人，一定吹到幾勁有幾勁

阿伯: 出糧未啊屌你!! 好撚焗，焗撚死我

解放軍總部影架？

幾時收錢先

知道對方動員力就夠

【1600】金鐘大部分反送中宣傳品皆已被撐警人士拆除，位置包括中信橋、連儂牆、公民廣場。另有影片拍得，梁烈士的公祭祭壇亦無倖免，破壞者更歡呼「拆晒佢」。

可以再起過再整過架嘛 係咪？

我屌你班廢老 長命百歲百病纒身
阿杰今晚就探你地

630撐狗 100萬人 7.1屌支共 33.8萬

目測警方會吹大

唱完之後 連個天都感動

一定吹大加啦 唔洗理會

劈死班廢佬PLS

佢同哥哥梅姐死得早
如果未死，會唔會變到校長咁

一定作到廿萬人

感動上天

應該有3 4萬人

上天: 屌你老母，咁樣屈鳩我?? 轉頭曬鳩死你地班仆街

上天感動

笑死

後日有遊行同佢地既相對比，就知有幾多人啦

入唔到煲底

又話上台唔開遮

今鋪，老鼠佢都當半個人咖啦！

聽日呀

大家笑既時候都唔好underestimated 對方

其實3 4萬人個數字唔驚奇
睇投票都知香港有幾撚多廢老

何：好似沖涼咁樣

冇錯

叫大家拎返D野走, 跟住話大家係自發性

抗爭者團火每隔幾日就俾班垃圾點返著

近排連登咁多五毛
睇番今日既出席人數
睇來已經有人課左金
好多無出聲好耐既藍絲組織都出曬去
之前明明無曬聲氣

癡撚線
平均年齡可能過60
比佢地喺度留多晚有啲可能第朝都醒唔返

帶埋牛鬼蛇神啦

強調左幾多次自發?

聽日再起返

係咁話自發性

啲雨聲大到聽唔到佢講乜

點解可以咁戇鳩

完左???? 得一粒鐘?

沖走班狗啲暴戾

警犬都有3萬隻

每隻兩老都六萬人喇

唔好再講咁多廢話

個天都淋完你再曬你

好想沖涼

鳩UP大師

搵人起個要塞俾梁義士

舉起雨傘喇廢老們

今日應該唔會過10萬

高峰/total 大約5~7萬吧

想跟進番班廢老拆走連儂牆啲memo有無清理番係地下既雜物

人地個個都係選民 我地就未必...
一諗到咁樣 即刻灰曬

呢個集會係全球關注架！！！

叫老野唔好擔遮
何妖想收賣老人家條命

全世界

呢場根本當係笑話黎睇

係咁提住我地係自發

啱啱等巴士見到

舉起雨傘～～～
一起的撐～～～～～

係時候有閃電

差唔多啦，621果日都係得5-6萬

一陣D選票都冇哂

廢老都就黎香 快啲死唔好咩

迫爆金鐘

係堅好笑

今次贏蟈好dum本喎，班撚屌確定claim到數？

全球關注

唔好鳩吹篤數啦屌你老母

所以要叫人做選民

點解呢個香港可以有咁多無腦嘅人

收遮啦

東方話有一萬人
其實全港警察家屬都去的話, 就算有幾萬人一啲都唔奇
大家唔駛咁驚訝

煲底果邊有冇事?

冇 有片睇

佢地係收左錢先做野

身有屎先會係咁提

咁可以1823啦喎

人安全

一落雨 全部作鳥獸散

然後夏慇道仲通緊車

屌你班死廢老收錢賣港就叻 夠薑係撐警嘅聽出黎對砍呀冚家剷 因住臨老過唔到世呀你班仆街

是否一車車接載長者啊？

小心

地區組織,係支共地區勢力全出

撐警即係撐差人亂打人？
佢地知唔知自己撐緊乜

咪係，無十萬都唔正常啦

616成個港島癱瘓咁滯

落咁大雨應該要叫加錢

笑完好出黎幫拖

成班騎呢怪、小丑
香港有呢班仆街係度 難怪會死得咁快

係有人點都唔信香港咁多藍絲

所以咪話文宣組有佢功用 今次應該都教化左少量對家陣營嘅人

撐緊1000蚊

好多磚好多鐵支呀

等睇黑警鳩吹最高峯50萬人

八十歲打後就有幾件

有片就文宣到佢仆街

天日警佢老母

30萬啦根據毅進制

Btw我地會全力堅持到底

屌你老味得3萬件??

咪姐係警犬+警犬家屬

撐飯蓋

雨傘運動再次啟動

雨越落越大

有十萬就真係唔正常

依家3萬都唔知有無啦 睇咁多相 一落咁大雨啲人就散

係添馬公園大台個面散唔到only

何君堯真係無腦架原諒佢啦

U damn right

將撐警link做撐送中

割晒啲淺藍、既得利益派出黎

極失望
好彩冇入場睇你套追龍2

落大D 雨, 行雷劈落去啦

辛苦記者

5-10萬係共9動員數黎
03年撐23條佢地都可以動員到坐爆維園硬地
都係d質素就一鋪差過一鋪

唔好起衝突 有名你叫廢老 真係好廢下

唔好重演26歲青年事件

唔知會唔會又有人要call 白車

大埔出行太陽

出緊

淋死班仆街一齊塞爆金鐘月台, 唔好比人走

街坊劇場：雷雨

後面個LED壞咗啦

佢話冇,D人就屌哂老母架啦
係主持陰鳩佢

打起上黎，班狗一定拉你唔拉廢老，今日無謂去蝕章

港島東 雨都無滴

一來真係有蠢人
二來真係有收水既人
三來差佬為左份工點都要出
四來退休差佬為面子又係要出

依個人數唔出奇
上次集體叫屌你老母都係差唔多人數

違法防暴？？？？

阿叔你up乜野呀..

你反你一哥咩依家

冇雨傘暴動

因為高質藍廢老都死咗唔少了

其實三萬警，家人都唔止三萬喇，加上休班都出蒞，成個遊行無十萬，渠哋都醜到死喇！自己人圍威喂都得萬零人，死得喇

文宣記得要講下呢點

如果有80 90 00 後去實俾fd笑到想del fb ig

柒到咁真係得廢老先覺得正

可惜出身率問題，佢地一個年齡層都頂我地幾個

真係要等30年等佢地死撚晒先掂

過左60歲就應該拎去人道毀滅 阻住地球轉

個mon壞啦

何妖：？？？你話緊我收九萬八呀？

落雨淋死班仆街一齊唔好出閘塞爆金鐘月台, 唔好比人走

大雨到呢
LED無喇LED無喇
電話無喇 電話無喇
唉屌 濕撚曬 唔撚驚

講真，睇過200萬01人集會之後，
E D咁既規模一D都唔震撼...

見到有d一家大細有份 呢d應該就係差佬全家

我當呢度有十萬人
根據廢老邏輯，即係有六百九十萬人唔支持警察啦

警方:高峰期有300萬人

帶仔女去淋雨 真仆街

落狗屎

聽日：三萬人

講耐D喇咁大雨

笑撚死 好日唔落雨
九龍大大個太陽 偏偏落係你個度

軍裝得2萬幾
4千幾人都係文職
文職果班返工真係未必咁熱血

呢條蛋散係新界西呃左個立法會席位返黎 下年送走佢

200萬+1 果日真係好勁好多人出左黎

好驚啲阿公阿婆跣親
做烈士

除咗同鄉會連埋警犬家屬以外，冇人會撑警了

我老母都有去

大埔去默哀都係
係落個到

啱架啦！ 淋醒班廢老啦

記你老母？ 自由閪？

文職理鳩佢地啦 文職應該無人會心繫警隊

廢老大集會

九龍開始落雨

有無講粗口

有呀 你地差佬教架啵

自由閪 記你老母

警犬冇講粗口

Cut家用啦

未出糧梗係唔走啦

佢用黑色力量搶返黎架!!
可以睇返新聞

唔好走住 做一做佈景版先

不嬲都唔睇佢啲戲 影帝？

未收錢緊係留低啦

出面有班巴絲比人圍緊 你地成班剩係識拎落雨打飛機仲柒過班左膠拎燈海打飛機好無
喂出黎幫手啦 多得一個係一個呀好無

有冇問候人老母：記你老母
有冇講粗口：自由閪

好大雨咁喎

no, 你忘記左150大軍

落雨淋死班仆街一齊唔出閘塞爆金鐘月台, 唔好比人走

麟伯

有冇人影到旅遊巴落車班人？
文宣整youtube片話佢地有組織黎遊行示威
擾亂國家序 一過關就帶去調查
收左既錢就係呈堂証供
比返啲國家顏色氣氛佢地

天有眼既話就一早劈死班仆街啦

唔怪得未走

原來有免費演場會聽

痴撚線 淋住雨

條友拿拿聲9UP完想走

屌你老味仲叫人留係度

阿黑警一哥做咩唔落去現身呀，而家有幾萬人支持你暴力執法喎

廿五歲既長者

溫拿

嗰兩個退休犬心諗好大雨又唔俾我擔遮仲要做佈景板

落狗屎幫藍絲沖涼

收皮啦 譚伯

呀叻唔敢黎

譚伯

拍定啲片播唔到啦

折中咪得

黎唱返首歌先

之後兩三日病死咗一定要告何妖老謀，又贏

講真應該只有部有收錢

阿B 陳友

新聞台連校長都cut

痰伯收爹啦 你老母有咩資格叫校長呀你

教人包二奶 ?

好驚呀

無出黎個啲 因為自己都知班警方做錯左 所以都無出

突然諗到
聽日應該帶埋winnie the pooh去遊行
帶熊仔去認識下香港應該唔犯法

正 落陣大雨跟住曬撚死你班廢老
蒸一蒸都唔知捱唔捱到聽日

阿B飛晒釘

好大雨好爽

不意外
演藝界好少唔奶共

影衰哥哥套東邪西毒

校長係咪二五仔黎 講咩野

人老左真係會懵

何君妖有好多新界鄉紳支持,丁屋潛建,套丁幫唔少忙
屯門元朗好多人支持佢,咁多人出黎唔出奇

廢老仲扮25歲

淋死班老野

天公造美

屌…B哥…好失望…

好想睇佢地最尾冇錢
呢d死廢老為左個千幾蚊就出
最後拎到車費都當贏啦

屌阿倫唔識收利是就唔識講野

廢老賺埋唔夠睇醫生

主流民意不撐警

同埋講衰啲
我覺得梅姐重在生嘅
都可能變呢啲人

真暴動你死撚咗啦

想問邊度仲有直播?

阿B:聽唔明年輕人講野

九龍落大雨，快啲到金鐘

但全體出擊先得10萬人都無 肉鳩酸

自己友都唔支持你啦今次

ok仔

我老豆以為今次係班年輕人

話終於有証據係收左錢

佢究竟知唔知易家行緊呢班係另一班人黎架

條仆街一早表明奶共身分啦

多啦A夢,外國勢力

求下你地唔好再係度文字直播打飛機啦 出黎幫手啦 唔好係金鐘出呀

好撚大雨 唔好阻住人哋走呀

B叔譚伯

啲毅進制計數理得佢

痰伯唔鬧後生仔唔驚比班廢老屌

睇佢改個女啲名就知啦
鍾意中國

擔遮姐係黃絲？
咁睇黎我地要做多啲日常野標籤返自己例如 著波散就係黃屍暴徒

收到風聽日佢地都會上街
佢地會著藍同白色衫為主

個天都唔鍾意呢班智障

今次建制總動員都得咁多人
睇黎黎緊選舉都係咁先

我諗佢都係做show咁show

痰伯唔嗌口號作反呀

喺你同佢哋討論，佢之後認同你，自願投俾邊個

希望佢地流感死撚晒

隔離po有巴打見到中信有批大6人到左
小心

都算多人喎

對佢地好失望

比唔起後生個價錢

佢不嬲架啦
之前有向老兵致敬
我諗佢地成班fd都撐警

應該吹左大雞

有冇落大雨

天日重演一次 天日200萬+2

私德有損

父逝前住老人院

2005年4月，譚詠麟的父親 (前足球員譚江柏) 被週刊拍得入住的老人院，直至逝世。當時他被坊間大罵不孝。[2]至今仍有網民非議，以譚詠麟的身家，絕對可以給父親臨終前過更好的生活。[3]

包二奶，封建家庭

上世紀80年代，譚詠麟一直宣稱自己單身，他美其名是不想女歌迷會有過激的行動，例如自殺。坊間一直傳聞他有一微時相識的紅顏知己Shirley（楊潔薇），並已成婚。直到其「外父」在1993年離世，他的名字出現在訃告上，這段婚姻才算半公開。[4]

網絡時代來臨，開始出現譚詠麟包二奶及有兒子的傳聞。[5]直至譚父於2006年逝世，譚詠麟才公開承認二奶Wendy (朱穎婷) 及其子譚曉風的地位，讓她們出現在靈堂之上。[6]

譚詠麟包二奶的行徑廣為網民非議，認為他常常裝作道貌岸然，實際上卻非常好色。[7]有人亦指他對元配Shirley非常不公平。[8]另外他處理家庭的手法，令到二奶及兒子長期不見得光，有網民直指他外表開放，其實為人十分封建。[9]

From wikia

其實搞到佢地混亂資訊先最好
訓練佢地個腦郁下 諗下邊樣啱

等睇警方話呢度有50萬人

毛主席都黎o左,但唔舒服就唔上台啦

唔明點解有人對班老鬼偽人有期望?

冇片wo

依個真
比十皮我都會去撐警

依家個個返大陸揾錢邊會唔奶共

人數不是重點

一向撐政府同差佬,第一日知咩

稍為有腦 都唔會撐警
天日應該好多醫護界出黎屌班警察

本來都預咗係動員出嚟撐修例㗎啦
而家變咗撐警啫

金鐘有無落暴雨

九龍區表示好大雨

片呢!

雜總都好想黎架

落

個MON 冧到壞咗?

天打雷劈

休班警察+家屬都應該有幾萬人

落緊

Cut家用，噉中意撐政府咪由政府養你

電器野唔出奇

唔使驚佢多人
七一會洗走晒佢地

戲精上身？ LED壞左啦？

今次仆街喇
又要賠錢俾production

影帝

因為實輸 吹大雞先得幾萬人

今日落狗屎
聽日唔洗落

一車車廢佬見到落大雨
走都走唔切

喇叭都壞啦屌

好撚谷氣 再睇呢d野我諗我就痴線

咁啲錢點計數？

聽日會出果D，我估8號風球都會照出
唔駛擔心

明星足球隊 北上叫雞團

組嘢都幾十萬
見財化水啦

天都睇唔過眼

當笑片睇就得
睇完我開心左好多

咁其實撐警對我地無衝突
我地都係想要獨立調查委員會

佢地主題係撐修例另計

咪都無埋lu

有乜慘過落暴雨冇得入煲底

即係咁

69 616
天氣都好舒服
大家遊行個天有雲
甚至有少少風

今日呢個集會

sing hallelujah to the Lord

個mon都唔撐警

走佬扣200

支那大把錢唔驚
問題有無得claim就真

落大雨淋撚死佢地

何君堯真係成個ON9仔咁

57歲

不合作運動 睇老翻

為義士落雨者

本身何妖信耶穌拜觀音就係異端黎

去完邊到收錢？有無手足知道？

天災冇得claim㗎

大埔咩事都冇

一齊著白衫過去拎

落雨淋死班仆街一齊唔出閘塞爆金鐘月台, 唔好比佢地走

Like數都計

100萬人打飛機

九龍好大雨

收皮啦網上點讚人數

唔奶共邊有飯開呀 港產片都玩L完好耐 多數都靠大陸夾份拍

每個LIKE都UNIQUE咩

會唔會人踩人 死返幾十件就最好

夠唔夠膽講我愛黨

無貓紙唱唔到 笑

香港真係要等呢班人死左之後 先會重光

出1萬個post 每次都係同樣100個人like
咁就有100萬?

走lulu

占狗

得個十六萬 笑

風雨無懼

從來唔覺佢好戲

第幾首歌

16萬like

聽日一定要出嚟 少人過佢地就真心樣衰

其實出左100萬個post

你數下有玩過89民主歌聲獻中華嘅歌手到今日變哂點就知

出糧未呀,濕L哂啦

篤數

Now 331

認真
今次佢地個大會比想像中踏馬

佢話現場16萬呀
計埋網上like過百萬

大雨d

廢老: 好撚熱啊，係咪想有人死啊

加油,落大D

呢個黑衫長毛黑底味重

都唔係好大雨啫，已經縮唔切

岩先無個講廣東話講得正

呢班一定冇收錢

大雨啲唔好停

我10號都照出

成張rundown都濕晒

收錢都可以走人架
無衝突

廢老制

又唱

提下啲廢老
濕曬咁快落去吹冷氣會快啲死

咩事都會出

邊撚個叫森林

CCTVB

天滅...

其實大雞黎
出到蛇頭千8 落場900嘅 都幾癡線

咁樣叫16萬？？？？？？

廢老制嘛

自動波除清光比現場阿伯阿叔屌下啦垃圾女人

好擔心班廢老冼親做烈士

麥美娟底褲都濕埋

衰啲講句，君妖都算係建制狗入面最有骨氣果個

屌你

麥美娟：屌你老母

我覺得梅姐至少唔會出黎幫佢地撐場面 同話撐警察

咁快玩完

我好似見到豬八戎...

新界之力無廿萬人

咁612咪又成百萬

無人想知

BTW 原味底褲幾錢

講句真心話，比預想中多好多人，不過睇樣都知大部分係知識水平低嘅廢老同廢人，香港嘅渣滓盡出

岩先仲有個廢老 見到我同D同伴講咩㩒著我
好撚驚

票源問題 佢係建制激進派
當年選區議員成箱警察宿舍票係比佢

有人去現場小心呢件廢老 佢岩岩跟蹤左我好耐

休班警+退休警+家屬都唔少人架

兩百萬人都係義工 公義係邊面

咁你最後點啊

鬼叫我地年青個啲唔做選民去投票咩 7月2號就截止 係登記就快 填張表就搞掂

添馬公園裝到十六萬人?

呢首歌，好似唔岩呢個場合wor

實在極不願
移民外國做二等公民

有幾左高官家人已經入左英美藉

吹大雞都得咁少人民陣星期三個集會都多人過佢

新界好多村民去左外國生活

係好彩教到個好徒弟啫
一個民主鬥士
一個偷食戰士

佢地聲稱迫爆左成個金鐘

Now or never
建制都要為選舉做勢

好大雨呀, 聽日一定多人!

有人掉泥?

5點啦...都係時候完
D伯伯要去食飯收錢

邊兩個

71我地由天馬裝到北角俾佢地睇

留名睇佢地打晒飛機

大佬 出黎既都係流住切切實實終蟈人的血
同班印度撚一樣 見到係女性就興奮
絲打真係要小心

612逼爆金鐘咪又係四萬人
疊羅漢咩

仲以為真係有李克勤

知唔知咩嘢叫骨氣
心知肚明做賤嘢，賤到盡頭就係骨氣？

何韻詩 許志安

我淨係見到好多出黎既人，眼裡只有錢，親左中，之後生意出show 有幾多機會，有幾多人真心係支持警察，我諗都係得返紀律部隊

今時今日我寧願做二等公民 係香港連做人都講唔上

選舉年先整單咁既反送中 注定建制要付出代價

對住記者掟泥,我地對CCTVB都冇禁過份

班廢老見女就精上腦!!

上次荃灣果條又係咁

呀 我負錯左 sor

文宣組注意 今次班廢老遊行既所作所為用黎反駁佢地話我地係暴徒好有用!!
好似遮呀, 佔路呀之類
不過最撚過份係搞烈士d野 真係痴撚線

連金鐘都塞唔爆

好過其他做緊龜
蠢人通常有骨氣啲

on 9 掉玻璃

有人掉玻璃
多謝d廢老呀

泥？？？？ any source????

丫 你條撚樣講支持條例 你撐狗我都唔理你 你講條例就出黎屌你老母

立埸

搞烈士單野真係要搞大佢

撐警D人掟埋玻璃,大台仲話今日係香港有史以黎最和平既集會

打得 砌得 既特首

呢句真仲衝緊出黎柒

無理鳩佢
一間唔小心推掉佢
又屈鳩我謀殺

始終我得一個人岩先

放心啦 cctvb唔會投訴 所以記協都唔會出聲

如果六點廢老散場，有班人塞住海富橋會點？

好砌得既特首

屌你老母死廢老掉玻璃

香港獨立做左國家咪同你鄰國簽囉 屌你老母講咁多廢話

死廢老

勸你唔好睇 諗下天日點遊行仲好

隻何妖濕撚哂 聽日慶回歸會唔會請SL

係重口味左D!!

又騎劫

口水

睇左陣好嘔心

睇黎要出去打柒班死廢老屌佢地老母

有冇人知TVB有冇人係現場?

毅進制
16萬即係有100萬人

呢班真係低端人種

畫面都無埋

希望大風大雨多少少 音響都整熄埋佢

支那最叻就係改口

冼唔冼親都就入棺材架啦
呢班仆街臨死都要拉埋下一代落水真係要落地獄

阿叻錄？

有個民建聯區議員黎，油尖旺區的

得自己一個一定要小心
要知道佢地鐘意老屈

照你咁講李偲嫣都有「骨氣」啦
骨氣呢啲係好正面嘅形容詞
用有骨氣去形容班為錢賣港仆街真係好嘔心

成班死而不

唔好咁講!
今日咁淋一淋都快架啦

煲底俾班廢佬圍緊

停雨啦又

有班黑衫黑褲後生仔
係到唱中國國歌拎中國旗
其實咩玩法
頭先見到完全唔知佢地做緊咩

咁都叫疊馬 人數最少果71 都有幾萬啦

好易肺炎
政府又慳咁啲生果金

發夢有位克警今日結婚！

再睇我諗我會心理唔平衡...搞唔撚掂

又玩集體仆街

Call 白車啦

政府: 用你地D生果金黎昆你地出黎再淋雨死埋

勁fight轉左黃絲就忘本
今日竟然唔出現

製造世界紀錄

煲底咁多位人身安全如何 俾人圍緊極需援助喎

我未試過憎廢老憎到呢個地步

世界紀錄 做乜撚野???

屌奶星咁撚多人

【1655】煲底情況極度混亂，撐警市民包圍在煲底內的反送中示威者。撐警市民不斷挑釁、並將泥沙、水樽等雜物掉向反送中示威者，波及記者。示威者舉傘抵擋，但仍然中招。煲底內有人情緒激動，需要救援人員幫助。

即場打埋飛機啦

[緊急] 金紫荊極需要大家既支持

暴徒

班友

邊撚個衝擊邊個啊屌你老味

阿sir madam I love you

唔係話拋水樽係暴動咩黑警做咩唔開槍

尋日一個後生女自盡
今日成班老而不行岀嚟
究竟香港人做錯咩要受咁嘅苦

條友就快爆血管

影衰客家人啦屌你

老而不死 是為賊也

又有個ifc跳左
有可能係關事既

我都係 係wtsapp grp見到有兩個去左

一直都憎嫁啦

cut家用
叫佢哋搵何妖養佢哋

用左好撚耐啦

太遲
呢班人嘔心到極點

咁撚樣叫年輕人

呢D叫年青人

憎就一直都憎
憎到想佢地一次過死哂係第一次

臨時演員都係演員

唱Sing hallelujah to the lord

人面獸心

咪都壞埋

40歲既年青人

落大雨, 大家去金鐘月台避雨先, 但就千其唔好出閘
要迫港鐵做人流管制 唔好比D廢老返屋企

其實班友話唔洗口罩光明正大支持香港警察嚴正執法
咁點解香港警察唔可以光明正大帶番警員編號去執法呢？

笑小陣 睇立場班廢老唔知柒乜鳩

屆屆投票都想佢地死晒嫁啦

暫時消息應該未走
希望救到

圍佢地！

大陸人啊嘛
邊有香港人咁嘅打扮

人地幾勇武 我地扔個樽都唔得

有冇人搵返當年既，民主歌聲獻中華
出黎bin 鳩班上過台既明星屍

呢班人真係唔死都冇撚用 鬼唔望個個生癌過唔撚到下星期

出發啦

參考返雨傘
呢個時間要唱生日歌

場內既朋友還手都唔好TK

羅文、鄧麗君、梅艷芳、侯德健、沈殿霞、周華健、汪明荃、盧冠廷、鍾鎮濤、張明敏、夏韶聲、陳百強、張學友、黃凱芹、太極、Beyond、達明一派、李克勤、周慧敏、蔣志光、呂珊、郭小霖、Blue Jeans、Maria Cordero、王傑、蔡立兒、顏福偉等，劉德華、周潤發、譚詠麟、成奎安、李麗珍、錢小豪、張曼玉、郭秀雲、張國強、林子祥

扔野仲唔係暴動？催淚彈呢

件ripndip假撚到

警方：表現克制

選擇性執法，係咁架啦

淘寶

警方: 唔係衝擊警方，屬和平表現

大家識做啦

笑死，大台一話撑林鄭，大家猶豫咗一陣

有冇消息

唔著衫果位又出黎屌狗

立場克警加油

唔係我老豆老母 係啲姨媽姑姐

開埋live做乜9

16.5萬人

屌你老母比人封咗煲底

好多狗呀 好撚驚呀 係咪要報驚

何：民陣：有百二萬

煲底封撚左？

林卓廷俾人圍屌緊

成班無受過教育的廢老

站都唔洗飛

好多謝佢地今次大會
聽日應該會更多人

唔好再傾啦 出黎啦 有絲打直情比人打呀 你老味

1.65萬?

明知死硬走過去博屌都唔知為咩

比盡5皮啦

仲有退休警

淋濕身班廢老再曬番乾，都幾爽皮

一陣仲要落地鐵涼冷氣

老老實實，比想像中疊馬好多

何老妖 : 歡迎我地政界既元秋

立場冇左直播
好擔心記者姐姐

兩次包圍警總你估威力少呀？實推到幾萬人出黎

哂冷都係咁上下人 自取其辱

正！嚟頭落狗屎，個頭出太陽！

呢班人似乎想市民更撕裂

班地盤佬實有糧出 唔係撚同你去

最多咪大球場爆滿咁
4萬頂盡

大大聲問邊到拎錢啦

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

極失望

藍絲搞到周地垃圾

唔好意思
手殘比錯負皮

蔣小姐後尾回應仲好笑，仲有介紹麥美娟果句

撐警關獅子山下咩事

日光日白開手機燈